# My project's README
1. 概要 
1.1. 特長 
1.2. システム構成 
1.3. ユーザー認証
1.4. 動作環境
2. 環境構築の準備 
2.1. 環境構築フロー
2.2. 環境の準備 
3. 導入
3.1. インストール 

XXXのフォルダに以下のようにブログプロジェクトおきます。







3.2. テーブルの作成
	 コマンドラインでデータベースにアクセスしたSQL操作でデータベースを作成します。
blog_dbを作成します。　作成するテーブルはXXXです。
$mysql -u root -p 
ブログ用のデータベースユーザー blog_userを作成します。
　・・・

3.3. 動作確認 
4. 初期設定 
4.1. 使用するポート番号等
4.２. 管理作業を担当するユーザーの登録
5. 利用者への連絡
6. ユーザーの管理 
7. システムの保守 
7.1. 稼働状況の確認
7.2. ログインの設定 
7.３. バックアップ


